[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(165)

新人lm

LM

lm

重口

咁你個身呢

韓風
喺gay bar畀我見到會一嘢推撚開

好撚正 又肚毛又盛

依加興鄭欣宜風

杜特 娥特

我呢世人都未用過
除咗用黎當地氈用

我當地毯用
你知唔知魯芬點死

我大射精❤️sc❤️bb

who

宜家傢俬有啲毛巾幾蚊條.....
自己買返嚟洗乾淨有排用

你放晒埃瘋未

海富m記？

👍👌

?

nice

shhhhhhh

例如呢

我.. 打字架

오빠나 부드럽게 해야

Gay lo搵女人做咩？
R痕？

有

幾號走？

ok

唔得

圖都無

diu#lm2

傾咗好耐電話咋之後我話瞓 結果我失眠

我都係

其實我想煮嘢食但瞓醒一撚定肚痛

想要咩類型

898

88

打機

8978

889

其實點先有
利申 唔想有

886

好似係飲奶/蛋白質多再埋

懶得問佢

我之前都試過，刮得多唔理會變口腔癌

。。。。。。。。

我幫你問

咁你係咪有口腔癌…

唔好對我呢啲中學生有幻想

我試過就係刮到啲組織纖維化好彩割左仲係良性

屌呀

仆街 返香港即刻睇牙醫

好彩我啲智慧齒完全唔痛

我唔痛但係刮肉

加油

韓國平啲

我四隻順利出世

好掛住九龍城寨啲平價牙醫

a song of ice and fire

扑左未

曾經想試下玩命

how much

我杜牙根+金屬牙套好似係唔洗一萬 我爸係香港問要三萬

你果到可以養嫁咩

我是腸

便利店大把

true好多嘢食

但係我無食 好肥

came

早晨

早

456

係咪你整

Yes

冇動力減肥

又到愉快吃大快活的時間了

開心

瞓醒

metoo

閃光彈 warning

我肚餓了

食大快活體現儒家精神

朝聞道，夕死可矣

好食到震 此生無憾

薩利亞

大快活d 音樂好好聽

yanni

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(166)

好快就一碌柒

想睇

返屋企即刻除曬啲衫

第一個....